連登兒女！齊齊嚟加入我哋30號嘅 撐警大遊行 勿摸活家禽！

為響應何君堯執業律師嘅呼籲，希望各位巴打、絲打嚟緊星期日（6月30號）會一齊參與撐警大集會。上次李偲嫣搞嗰個集會實在太少人啦（得9慢人），希望今次大家都可以嚟參與，一齊重振警隊雄風！（香港國 ＋10分）

630 堅和平撐警大集會

日期：6月30日（星期日）
時間：2:30pm集合 （3 PM 開始）
集合地點：立法會煲底
dress code: 黑衫

大家到時可以舉下圖兩張牌同埋黑警打人開槍嘅相（拜託大家幫手自製，Print A3出嚟同黐上紙皮到，到時舉住嗌Slogan）。

而且大家可以一齊嗌啲口號，比如正經嘅有：「一哥割蓆 罷工有理」、「支持警方執法 拘捕開槍暴警」、「前線比人搞後面 一哥匿埋一二邊」，玩嘢嘅有：「撐警大遊行，勿摸活家禽」、「署長割蓆正仆乖，前線警員心在Cry」、「警隊訓練有質素，一鎗射頭無miss到」、「休班警員好乖仔，非禮偷拍影裙底」etc.（諗到嘅到時再嗌再加）。

記住畀撐Heart警嘅人屌都唔好郁手住，要畀傳媒睇我哋係和平理性非暴力。如果有真心撐Heart警嘅人郁手，請保持冷靜唔好還手，附近嘅巴絲幫手錄低成個情況，拎嚟以後法律追究又好點都好。但如果 CCTVB 影住我哋，可以舉啲 CCTVB 報道偏頗、不公不實嘅牌嚟還擊。

記住我哋立場係支持警察，支持警察罷工、支持成立獨立調查委員會，還前線警員公道！

我哋亦都開咗個telegram group，歡迎大家入嚟討論更多撐警資訊，入嚟Share Heart警暴力圖都得，咁到時我哋就可以印出嚟畀撐警嘅人睇！

支持正皮

推

連登兒女一齊嚟啦，齊齊自製紙牌撐警！

正

幫樓主推爆佢

支持成立獨立調查委員會 還警員清白

留力1/7好過 人數未必夠佢地多

支持警察罷工、支持成立獨立調查委員會，還前線警員公道

成立獨立調查
還警隊公道

我地去和平撐警姐

不如直接用德成女傭大法但要長期舉牌，如果唔係就會俾cctvb cut頭cut尾

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

支持！

G持

push

Push

推呀推

前線畀人搞蘿柚 一哥咪做花生友！

唔建議30號出黎！
留力71之餘
廢事比人count你入埋撐藍人數

會唔會俾位紅色傳媒乘機吹大
話黃絲踩場搗亂

陣間佢影張相計人數count埋你地話有幾十萬人參與就仆街

有好有壞
一陣煲大左個人數雖然點煲都唔會夠我地多

推！

少少意見，
設計可以似佢地D野多D（即係流皮D呀！）
同埋句子可以再扮撐D
好似之前「撐警隊，成立獨立調查委員會」
人唔駛多，攝喺中間嗌下，話唔定佢地會跟住一齊嗌
之前「689，好特首」佢地都講得出

推人入黎玩下膠喇

又話畀位人入，不如唔好喺香港呼吸、心跳、眨眼啦，過咗送中做乜都犯法呀

支持成立獨立調查委員會

支持警察！獨立調查！

成日幻想唱一皮廿蚊紙撒落地 望住啲廢老又搶又執 就會性興奮

Pish

死開啦五毛

出到黎個畫面比d唔用腦既人以為原來咁多後生仔支持警賊

唉，幫人做勢？

唔好幫人撐人數好嗎

其實唔洗話幫佢地撐人數
因為警方點都會煲大佢地個人數

加上佢地著藍衫 我地著黑衫
完全辨認到邊啲自己人邊啲唔係

留力七一啦好嗎

on9

唔好

可能散銀都夠

五你老母咩

你用咗腦未呀請問？唔識字㗎？

邊到幫人做勢呀？選舉造勢大會呀而家？

點幫到佢撐人數呀，我連我哋有幾多慢人都唔知啦，唔通幫佢撐到二百萬咩？

有心啦，我日日都發緊夢喺條街到，力就有嘅，只係想做啲嘢

好心啦：0）

口講各有各做，然後就衝出嚟講無用、講留力、指指點點

你自己唔想出嚟，唔想Join嘅可以唔嚟，但唔該唔好喺到潑冷水啦，唔該哂麻煩哂多謝哂大家

支持
蘋果又可以報 兩邊陣營都支持成立獨立調查委員會

覆返呢位巴打
我哋30、7月1都會出嚟，我哋plan呢件事嘅人差唔多日日行動都有一齊發夢，我哋都攰，但我哋更想做到啲嘢

至於count唔count人數，我覺得根本唔重要，我哋呢班人入去根本存心搞事，暗撐明踩

都係嗰句，香港人上街做啲乜都要講「畀位人入」呢個ideas嘅話，基本上所有行動都唔使做，可以摺埋返屋企瞓教

啱呀，後生仔（我哋）都G持呀

推
不過呢幾日活動都黑衫
市民見到黑衫會唔會有戒心

原理就好似之前有人提出，用「支持撤回」，取代「反對修例」，個感覺順眼啲，容易聽入耳

不好

夜晚要留守喎
去邊都好
大家最緊要保留體力呀

不過呢d集會唔洗理
佢地圍威喂姐

630夜晚最重要呀

我哋都有諗過呀，不過我哋都係一心明撐暗踩，著白衫傳媒／外界就真係以為我哋真心撐就唔係咁好，著黑衫易分辨

最緊要係人多做個勢，著乜都係其次

各位撐警ching小心呀
一定有好多罪惡休班警

女唔好著得咁性感短裙
引爆獸性

我哋搞完就會返嚟㗎啦～
7月1朝早都好重要，夜晚係用嚟儲力同留守

你開post 人地就有權比意見架啦
姐係一定要join先講得野？

用返相同邏輯，我又無權叫人唔好喺到潑冷水？

高質 推

推 印定多啲拎去派 班廢老會照舉

搞手仲係學生哥，資源有限，大家一齊幫幫手

呢個黑到佢哋應該睇唔明

如果你接受到人地潑冷水
你又點會叫人唔好潑冷水？

ok

打和super 啦，兩位巴打都係為件事好啫

支持

真心撐黑警入獄

推呀

齊齊出完嚟再去630嘅留守啦～

Push！

歡迎撐警團體一同參與，支持成立獨立委員會，還警察清白

聽日唔得閒 但幫推

建議休息一下，集中71

唔緊要！喺唔同崗位各自努力！

做完就過嚟一齊留守休息，放心

拘捕董之英暴動廢青袁萬聲

去到其它傳媒會唔會真係以為呢班人支持警犬架 到時影唔到你張banner 淨數人頭咪仲衰

我哋無Banner，只會舉牌
同埋真係好想問Count人數會比大家想帶出嘅目標同信息重要咩？即使我哋人多過佢哋，唔通佢就吹到自己個集會多過二百萬人？ 二百慢人都要諗吓會唔會有啦

你搵個集合地點，人太少就唔好搞喇

幫佢地宣傳支持送中

想講牌先岩 btw都係果個meanning啦 你知某d紅色傳媒就會focus 「6月30日」「支持警犬 」然後再黎個快cam show人數 就可以作故仔

玩下包圍有無得諗

PUSH

KKKKKKK

班廢老一定會出手，佢地唔夠人講就出手
而黑警一定選擇性執法，廢老打完人放
要靠人多勢眾，唔好畀佢地打
無意義嘅流血

聽日見。
又死咗一個後生仔女，我無心情再同大家拗落去，喺呢到講過類似「搞還搞唔好搞到人」、「畀位人入」、「做嚟無意思」嘅人，你哋唔出就罷就，我真無撚心情理你哋，淨係想同你哋講，你哋好撚on9，收嗲啦屌你哋

另外，肯出嚟加入嘅巴絲打，多謝你哋，本來我今日真係好想死好想跟埋一齊自殺，不過諗起有人同小弟一齊戰落去，我先含住淚撐落去，好對唔住你哋，我有一絲諗過放棄自己

趣

一齊撐落去！！！

心諗留乜撚野力
後生仔玩下膠第二日出去遊行都無力
腎虧啊？

人手推POST
30/6 9PM煲底 1/7 朝早6:30直落
————————————————
一日未完 一齊加油

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

支持樓主但我到唔到，打算630-71留守
真係要留一下力

唔緊要
絲打你都要保重

獨立調查！！
還警清白！！

不如到教大

有見最近有巴絲踩街邊撐警察既攤位 都被對方+黑警聯手針對 有個乜都無做都被控普通襲擊 （佢唔比廢老影片）
所以我同意上面巴絲講 留一下力 七一再出
亦都唔好比機會對家屈我地 或者count人頭

留力啦，巴打，班廢老點叫都唔醒

冇人推？

咪鬼幫人地加人頭啦

各位印好未 3點開始

有錢收先去

正皮畀啲口號

d 口號

咪撚去幫佢刷人數

支持樓主諗法

何妖果張笑撚左